同條女分撚左手 請你去睇陳柏宇澳門場

早排同條女分撚左手
唔撚想益佢同新仔去睇
決定上黎搵伴睇
包5月5號 下午3點半船
VIP1188 演唱會飛
衰位黎
回程飛到時先換
有興趣可以留TG
吹下水先
岩傾既話可以作伴同行
男女不限

基

有興趣但唔想同你睇

有無絲打可以陪樓豬治療情傷呀

絲打想睇

仔都得

我都想你去睇

小心引左個基佬出黎比人拮呀

冇分埋右手?

各位巴打絲打
如果驚既話
可以傾下計先
再唔係見過面

廢事到時先唔想同我睇
當識個朋友

出到黎princejoyce咁款
樓豬跳海都唔掂

睇個演唱會啫，到時都係望前面架啦
邊得閒望隔離，你估拍戲呀？

Tg; Ivgjkko

仔得唔得？唔會玩千年殺架可？

矛問題 最緊要岩傾

好正

Tg. @MingGor

淨含唔睇演唱會得唔得

認真有興趣想睇 可以夾返小小錢

好撚想睇

九展個場同ex睇
紅館個場自己睇
澳門個場將會身處外地

我怕樓主見到絲打會更傷

點會 只要絲打識做

紅館個場我買晒兩場同佢睇
歌酒節買左 之後散左
佢話做朋友一齊去睇
點知佢拎左啲飛同第二條仔去睇
心理極度唔平衡

所以決定搵腳一齊睇
唔撚益佢

暫時有一絲一巴 留左tg

當識個朋友
酒腳又得
飯腳又得

機會難得
岩咀形就得

巴打迷宇幾年？

無迷過sor

屌 招sp post

你鍾意點諗就點諗啦
你估我好撚想分手咁

唔係錢既問題
可以留個難吹下水先

留名

因為ex鍾意先買飛去睇jason?

係阿

exact7ly一樣

唔係fans都睇得咁足

歌酒節已經豪左比佢
諗住佢會同我啲共同朋友去睇
點知唔撚係
同新仔去睇
真係嬲到我
所以恨下心腸自己搵人去睇

有興趣啊

好正喎

姐係d 飛本身係你度
但佢想問你拎飛跟住同新仔睇？
如果係咁條女cheap 到

9成d飛係樓主自己出錢買

分手遮，唔使轉基既

認真想睇既人都比人負爆皮 連登唔啱做呢啲認真野

no la 上網買左 直接寄去佢度
諗住比啲驚喜佢
點知未寄到過去就散撚左
原本佢話做返朋友
點知連計都傾唔到仲點做朋友
咁咪諗住比佢同佢啲fd去睇囉
佢啲fd我都識既
只係估唔到佢係同第二啲男仔去睇姐

世界上另外一個我呢

無轉基 只係想搵人一齊去睇
反正啲飛買左 又賣唔到
要我張信用卡先拎到飛
不如益下大家

我睇呀！！！！！
我唔介意基

講就易

最衰唔係星期日

絲打想睇！利申：陳廣偉忠實fans，本身都好想睇但冇fd肯

睇演唱會咋喎，唔係叫你表演喎，有幾難
屌你個個懷著企圖嘅，行出街都好撚難喇喎

你含着我，我亦含着你

暫時得返一個絲打
有keep住同我傾計
巴打失左蹤
有興趣就留tg
當吹水識個朋友
反正大家都無損失

想去

我係巴打 都係分咗手 一齊去 ！ (唔係gay )

@Ricky246

起碼都會傾計，一齊食餐飯，搭船 成隻恐龍咁都冇胃口啦

如果唔係去旅行既話我諗我同巴打做左好朋友了

我冇諗住食飯
諗住真係預早少少出嚟睇，睇完睇下大家順唔順路
我咁諗我是咪好傻豬

除左自己幻想條女 現實一個fd都冇 ？

我留TG啦 leohk01091

thats why 我話傾下計見下面先
廢事大家到時面左左就唔好

Tg: wwyan

睇場Show都咁煩
洗唔洗夾埋八字呀

無份睇既唔緊要
我有啲陳伯簽名磚頭送返比你

@Daidainik
巴打，我想同我男友去睇

嘩

老老竇竇 請你睇
又唔洗你比錢
仲想點

Gay巴okay?

幫你唔到
要我張信用卡先拎到飛

恭喜分手

食屎啦垃圾

咁咪唔睇
請人大晒咩，傾下計見下面睇下合唔合格咁

利申：冇聽開陳柏宇嘅，從來冇諗住睇

你鐘意啦
btw thank you 幫手推po

想睇

唔洗客氣
最緊要畀人知道要預咗睇你面色啫

呢啲你揀人 人揀你
話唔定佢見完我 唔想同我睇呢
另外簽名磚頭個度
好似有一舊無名
有一舊有名

智妍唔好唔好開心啦

仲有冇得睇 好想睇

幫推

언니

根本無女無分手

係阿 所有野都係我FF 出黎

個磚可以點要

可以車去你屋企樓下
送佛送到西

舊磚係點拎？
我個舊磚一早比Sony收左

簽唱會
個時我簽左5舊
一舊佢拎左
一舊dum左
無記錯
有兩舊無名
一舊簽左emo咁樣

咁我記得了

可以帶樓主夜晚去感受下澳門夜生活

老老實實
我係想搵人陪我睇
所以岩唔岩咀形係一件好重要既事
如果有人覺得呢個遊戲規則唔岩玩
所以唔洗浪費時間係我身上
另外磚頭
我要點一點有幾多舊
同埋點送出去先

我已經慢慢走出情傷
多謝咁多位巴絲打既關心

磚頭有興趣
唔想麻煩巴打渣車 如果可以既 寄SF到付可以？

研究完個磚頭玩法
再話你知
我都係同人傾傾下計
突然醒起有磚頭可以送出去

我全程起你耳邊唱點話

想識巴打

你中唔中意柏宇bb先

sor 無咩感覺
你一定係無追Po

點解要追
我同你傾計洗咩理其他人問過咩

都岩
老老竇竇
我無鍾唔鍾意
不過買左又唔想晒
又唔想益佢搵第二條仔去睇

有興趣，不過小弟住澳門 唔介意的話我再add tg

個臭西上畫上得咁快

btw 巴絲打
唔洗驚話半夜返香港
又或者返唔到香港
回程係包埋
加上我應該會泊埋架車係上環碼頭
如無意外我係會車埋你返屋企

事源歌酒節佢po啲相出黎

我本身中意柏宇bb
泊上環碼頭唔會太貴咩

有興趣

泊個頭附近囉
唔熟上環個邊

但有男朋友

呢位人兄我欣賞你個名
因為佢係水瓶

反正都係送畀人 有咩所謂

都唔係嫁 我有份睇嫁嘛
可能係人地厭棄我呢

水瓶正仆街 ex係水瓶

Tg:tszlingyiu

我一視同仁
個個巴絲既TG
我都有ADD 同傾計

留名hehe

啱啦 條女迷呢啲垃圾迷到睇幾場
分得好

又唔好咁講

小弟飲酒先
TG 暫停傾計

磚頭有興趣

想睇不過del左tg費事 download 返

梗係同巴打睇完去叫雞啦
去澳門唔係唔叫雞呀嘛

之前未出exam timetable 冇買到 依加冇撞

樓主好型

有啲想睇啊 如果有機會的話

陳柏宇貼錢去就考慮下

你連登話自己係絲打既根本就係巴打

女仔係唔會上連登架

真係有女仔既

慢行唔送

咁多人留tg 名額得一個 樓主點揀

tg: swzzz

岩傾囉

MEAN

好想睇

有j 得唔得
玩格劍

Tg:gayhowantfuckmale

咁多頁comments 係咪已經冇左個quota喇

俾機會你add我睇岩唔岩傾

Buy also ok

就算最後冇飛
當識個朋友都好

估唔到一張飛就可以引到咁多絲打上留tg
樓主企圖都幾明顯喇下話 想睇完演唱會就算